而家咁嘅時勢，失業率會升成點？

無第三輪保就業，疫情持續... 香港失業問題會變成點

係咪有咩offer都唔好睇前景take咗先

有能力試下去外國搵工，長遠香港真係再養唔到咁多人

其實都係個幾類行業衰
其他繼續馬照跑舞照跳

外國疫情下職位點

如果係mkt，係咪食得屎

外國都唔見得好

有工做住先，搵多少少錢，移民(走難)先係前途

呢份看厠所唔錯

雖然個個都話移民，但外國其實經濟仲差

眼見都係藥房金舖同旅遊業衰.其他都係好旺.

無錢派 有錢建明日大嶼

外國係邊度
歐洲先啱啱封城 美國又仲爆緊 嗰邊環境暫時都未穩定

所以咪依家有嘢就做住先，到疫苗可以大量生產時，都可以有多個錢走佬

失業率有升過？
身邊無人失業wo

未失姐

巴打諗住去邊

唔知你個行點 fresh grad就冇所謂啦反正第一份工
我自己個行新加坡同澳洲都有機，睇得黎有得in都已經下年開返關掛

你有朋友既咩

英國，不過阿媽同女友唔去。我係中國人呀，屌！

炒股仲駛做？

個個都等緊 就算下年一月開BNO Visa都唔會咁多人去
d可以搵返差唔多人工嘅人都係等緊經濟正常少少開始搵工

其實得某幾個行為收皮，番工時間你睇下高速公路有幾塞？有幾多巴士？有幾多人搭黨鐵？

你識哂全香港 700萬人咁勁??

做it support好多工
不過人工難叫高

IT蕃狗仔